想問 p牌 保險, 租車問題

首先唔好意思 我真係咩都唔識既新手
1. 想問p牌係咪一定要買保險先可以渣車?
2. 香港有冇地方會租車俾p牌仔? (日租)
謝謝

保險係跟架車嘅 如果你P牌 買架車 出一個保險會係超貴

好少地方會租車俾P牌仔嘅 就算有 個按金同墊底費都會好貴

建議你等多一年 有正式牌先租車玩

用政府派果10000買部AE110操車

用黎買左 TSLA

三保要用多10000喎

我只係想日租車都會好貴？

Q1: 你唔買運輸處都唔批牌簿，所以點可以揸呢

Q2: 平平地買部腳車試下先啦，正路大公司租車都睇有冇駕駛2年經驗+樓主如果唔過 25歲就唔使諗，即使細公司肯租俾你，你睇清楚條款同出車前確認下有冇咩問題或花痕，唔係就頭痕

利申: 12月頭先甩P，你睇埋其他 ching 點講先再決定

早兩個禮拜先有個post租部錢7 benz

結果呢？

Q1 我有點唔明
即係要搵保險公司買保險？
咁如果我問親戚朋友借車渣又要搞d乜手續？

真係唔識 謝謝

hi花左 一賠要成皮野
之後上連登開post比人屌到del埋post

咁大鑊
咁如果借親戚朋友架車 有咩可以搞

無野搞 除非搞到比人告既 其他你唔理你個親戚都吹你唔脹
所以就算好熟都唔會想借架車比人操車 特別係p牌

要操車就過左25甩p 去大昌個啲租
一係就買架錢7

保險駛唔駛買?

正常既車呢 如果放租比人係要攞牌既...依啲你就可以問返 放租既車主/自己再買額外保險

否則呢 普通車保 就係跟架車 車主買左架啦